義務急救員哽咽稱留守理大至最後 有心理準備被捕

理工大學仍有一批黑衣人聚集，校園內一片凌亂，有人休息，有人商討下一步行動。現場有汽油彈遺留在正門附近，校內部分地方有煙冒出。

有留守的中學生表示，曾經嘗試突圍，但每個街口都有防暴警察，覺得無路可退，而現場人士情緒激動，形容目前感到無助。這名中學生說，自己經常上前線，有被捕的心理準備，但沒有通知家長。

有義務急救員表示，昨日警方不斷發射催淚彈及水炮，情況很混亂，令不少人受傷。被問到是否值得留守，他一度哽咽，並說作為義務急救員，有責任留守到最後，幫助有需要的人，強調已經做好可能被捕的心理準備。

至於昨日警方呼籲校園內所有人循北面李兆基樓，即Y座出口離開，但部分離開的義務急救員被捕，他質疑是騙局，要令現場義務急救員及記者離開，以免外界知道對校園內對義務急救員和聚集人士的暴力情況，甚至不想傷者得到治療。

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務